【賤種淋病及一眾犬隻 落地獄】阿仙奴18-19球迷吹水區 MV

1

政府與犬隻死全家

樓豬成日用狗黎比喻黑警 侮辱左D狗

高安基帶路迎接

反雲、高安基一齊啦

又話星期日遊行 有撚用咩

我地死都人陪葬 台灣仔識做啦

幫勇武拉打都好

未必申請到犬隻不反對通知書
除非淋病同飯民傾掂數

仲領乜 除非撤回

大家都要搵位落台
和理非都要搵d活動抒發民怨
遊行完再撤回先會令市民知道和理非有用唔好玩激進
而家咁一味衝擊老老實實政府警犬一定有壓力
政府就係最怕d人唔驚死

發撚緊夢
仲諗住落到台
就算撤回大家都會記得你做過乜
除非係6月9號果晚已經決定撤回

落台=解決件事
警犬 淋奠同班建制狗就一定要清算

總有人係溫和d 俾個機會佢地發聲

然後再俾政府wfc一次有助加速成長

林鄭&黑警&建制死全家落地獄永不超生

我老婆 我
星期日又話有遊行喎 跟住星期一罷工/課
如果唔犯法我去呀
有撚用咩 上次咪俾政府撚左次 今次又去做傻仔
唔係可以點呀 唔通去衝擊呀 係咪想死呀
(答唔到) 咁去囉

香港人真係慘

雲加

香港第一女youtuber反送中

今次有_你老母

仲有自由閪

成班垃圾毅進仔

一定要出 多人士氣都好d

出黎啦屌你老母 自由閪
爛仔

簽左卡拉斯高未？

Wfc

Nobody cares Arsenal now

搬左屋 間房成日聽到d細細聲嘅鍵盤聲dadadadada

打飛機聲黎

好癲多謝你

冰個鍵盤戰士牙 管下你個鍵盤la
D牆有冇咁簿牙吊那sing

間球會唔生性，救香港同手足好過

Agger

老婆都唔巧出啦 一齊出曬事個仔點算
琴晚番歸聽到2個c9講 個仔要唔考試出去保護自己嘅地方 如果佢接受到留班就去啦做自己想做嘅事聽到我想喊

Swire好波

跟民陣行 出咩事

咁開通

咁老實講和理非搞遊行應該無事
見唔對路就走啦

阿迷同香港人一樣，充滿無力感

睇你連登仔仲屌唔屌地產霸權

無不反對通知書就唔好帶

琴晚傾波傾到幾點

係 有就帶無就我地去

去左金鐘傾波？

阿狗幾時assemble

2點

有冇手足出黎中環傾波？

Bild+: #AFC want to get rid of Koscielny and #BVB are seriously considering a move for the Frenchman.

唔反禾b了
老婆狗拎左你果十皮買物資

有冇人記得佢話對記者最友善最好跟住比人恥笑係大概幾多分鐘
想笑多次

盧狗仲叫記者唔好笑佢

是但啦

Thanks for the memories

球然影衰會然

42:30

咁到cup4

虐殺市民 終身監禁
陀住支槍去殺人
見到令妹 起勢卜棍
賭波飲茶 實幫襯

聽到好感觸 京忍唔住喊就行開左 2隻c9都好開通 又好擔心咁 其中一個個仔應該係勇士黎

家姐廣場

聽日game6 希望勇士追和 game7反cup速龍

一個犯法一個合法點比

支持 希望速龍屌爆勇士

垃圾狗隊WFC

自由閪

Ok wo

係驚啲cc台鍵戰又要日頭衝

記你老母係幾多分鐘

有大批市民昨日就《逃犯條例》修例作出抗議行動，與警方爆發衝突。政務司司長張建宗今日（13日）接受《Now新聞台》專訪，強調港府高層沒有參與將金鐘衝突定性為暴動及開槍發射橡膠子彈的決定，指是警方按例現場情況決定。

張建宗於訪問中強調，警方已使用最低武力，又多次呼籲青年人表達意見時要守法及不應行使暴力。他相信事件對香港國際形象只會有部分影響，強調修例已作多重保障，亦不擔心西方國家對香港經濟採取報復措施。

至於會否撤回、推遲表決或延長審議條例，張建宗重申不會撤回條例，而會否延長審議，則稱審議時間由立法會主席梁君彥決定，政府會予以尊重。

做乜瘋狂割蓆

即討個班倒數撚 現場個班根本唔會睇到

你割我 我割你
得黑警無得割要食曬

兄弟上山，各自行動

屌 呀處長岩岩係話一早定性左係暴動
你現家就出黎割蓆

由上至下都咁鐘意割蓆

狗官怕比美國封殺

其實每次和平遊行失敗都間接legitimize之後既抗爭

所以和理非都有佢既作用
同埋有藉口聚班人出黎

有大批市民昨日就《逃犯條例》修例作出抗議行動，與警方爆發衝突。政務司司長張建宗今日（13日）接受《Now新聞台》專訪，強調港府高層沒有參與將金鐘衝突定性為暴動及開槍發射橡膠子彈的決定，指是警方按例現場情況決定。

立法會唔開會都係大口狗決定

而會否延長審議，則稱審議時間由立法會主席梁君彥決定，政府會予以尊重。

意思即係拿政府為左面子唔會撤，但會唔會拉到暑假都未審完就大口狗話事

張建宗瘋狂割蓆割完犬就割埋立會

記你老母 40:58
恥笑開始 42:20

但林鄭話係暴動 一哥先改口係暴動 現家割蓆 擺明撚鳩一哥

咪叫佢一哥啦，隻賤種邊配依個名

中共割林鄭
建制割警方
下一步係點

估唔到依家係泛民進化到唔割蓆，而正苦學撚左泛民d野當你係condom即刻割

阿一哥今日都同前線半割蓆話真係對傳媒唔禮貌既話好抱歉

一哥邊有得唔割
拍晒片唔同大大聲話你地冇做錯

通

警犬自己都互割

禿鷹咪話你地冇做錯到囉

一個私底下咁講 一個對住press con講 點同
盧生夠膽今日開咪話啲畜生冇做錯 聽日就唔洗撈啦

我敢肯定禿鷹一定唔會講抱歉

對內有撚人理你，對外唔撐先影響士氣

佢其實一路都係跟足指引 嚴格訓練 無做錯
反而係我地無視佢地受既壓力同埋克制

尾到

去公海開啦屌

查博你玩假膠定點？

擺明假膠啦

我打漏左個「話」字
佢一路都係話

睇返d聖詩團真係笑到仆街即刻冇咁嬲

今日好似都有唱

3毛豬

依家好似有百幾人圍警察總部

係堅唱 唔講以為成班連登仔係耶撚

隻警犬又冇得發爛炸

Buff

終於明白基督教徒點解咁鍾意聖詩

【突發】收到消息！警方正搜查香港大學其中一間宿舍，民主黨兩位立法會議員 許智峯、鄺俊宇kwongchunyu 及 律師正前往了解及協助！

有最新消息會立即通知大家！

source：

呢班應該係和理非黎
啱架啦日日煩住班狗
草木皆兵

rthk 播緊

去聽下先

【突發】收到消息！警方正搜查香港大學其中一間宿舍，民主黨兩位立法會議員 許智峯、鄺俊宇kwongchunyu 及 律師正前往了解及協助

絕食果班停止絕食啦

鄺俊宇=Kante
邊度都見到佢

邊班絕緊食

唱聖詩個班

連東方呢d親中都post呢d片

敏b 大6g

鄺神尾到癲

好似之後中左招,有人幫佢洗眼

終於做兄弟爬山

好撚尾機和理非暫時

警犬成功激嬲晒所有記者，應該得大公文匯呢兩份冇人睇既報紙仲會幫佢地洗白

可以分散敵人兵力係好事

阿狗教練
U9s coach Alex Nichols shouted at the girl, allegedly calling her a “little p***k”, with his behaviour marked as “abhorrent” by a disciplinary panel.

After the match between Arsenal and Reading, the girl refused to shake Nichols’ hand at which point he insulted her. Nichols denied having done so.

呢個好好笑
查博3毛confirm

焦土

3毛黑犬

Protester injured after police fired REAL bullets in Anti Dictatorship protests in Sudan. The government has killed over 500 people since the peaceful protests began.

整啲noise都要既
條仆街又放風態度軟化
梗係要食住上唔好比佢停

美國正式提出修改香港關係法

0負評

第一次見個post過千正評但0負評

有冇人有片

出面有post隻犬個樣好撚無助又冇得走

This way this way

我帶路

痴撚線 hku 果兩個學生告 loitering
欲加之罪

耶撚D聖詩攻擊真係唔講得笑

尋日聽到唱到有回音
多謝基督徒 唱咗成晚都繼續

好撚嬲
屯門又有個學生比八個差佬圍

可唔可以講多少少點先為左遊蕩

應該係嚇人多

如某人在地方徘徊，然後以對方有意圖作出公眾地方內擾亂秩序行為，便被控以遊蕩，雖然控罪也有機會成立，但也有點說不過去。

更重要的是，以遊蕩罪逮捕的疑犯，不一定會起訴。警方大可以因為覺得任何人涉嫌觸犯遊蕩罪，如以第160(3)條，覺得你「在該處出現，導致他人合理地擔心本身的安全或利益」，而將其逮捕。經扣留調查後，發現證據不足再將其釋放。這情況可能會出現一個情況，便是你可能沒觸犯過任何罪行，警方卻可因為覺得你有「可疑」而其拘捕，雖然你最終仍被釋放，但扣留調查便虛耗了你不少光陰。

(1), (2), (3) 都有機會入到

有無話分係告loitering 既123？定要由個官判決

之後個官簽搜查令

614 油油行動 正式啟動

大家一齊入黎發夢，幫手推同share出去

614 油油行動 正式啟動

【逃犯條例】牧師傳道人親歷衝突 譴責暴力鎮壓和平示威 (19:15)
20多名牧師及傳道人舉行記者招待會，述說6月11日晚至6月12日下午的所見所聞，強烈譴責警方暴力鎮壓和平示威者。數名牧師多番哽咽，其中有牧師聲稱，在請求警察於向前推進或作衝散示威者的行動時作警示，惟警察卻以挑釁口脗說：「叫你個耶穌落嚟見我哋。」

袁天佑牧師指出，教會領袖已發信邀請特首林鄭月娥會面，但尚未收到任何消息，認為特首未必會作正面及積極回應。他又說，到循道衛理聯合教會香港堂求助的示威者，除肉體的受傷外，更多是心靈上的創傷，但政府對此毫無反思，認為林鄭月娥應該下台。

這批基督教牧師、傳道人昨日（12日）上午至警方清場前，都陪伴在場示威者唱詩歌逾8小時。王少勇牧師指出，6月11日晚上祈禱會完結後，有牧者自發留下，一直唱詩歌至6月12日早上7點另一場祈禱會開始。惟上午約11時，警方宣稱收到線報，有人收藏大量武器，但以他所見，示威者只是手執雨傘。他又指出，警方當時立刻整裝拔胡椒噴霧。於是一眾牧者拉起手唱聖詩，並請市民收起雨傘，請警察收回胡椒噴霧，最終雙方都冷靜下來。

惟直至下午3時，氣氛轉趨緊張。他親眼見示威者完全無衝擊過，但依然遭催淚彈及警棍攻擊。他說，難以理解為何警方稱此為「暴動」。

另一在現場的胡志偉牧師，禁不住哽咽說，印象中大部分示威者僅二三十歲，他認為警察於約3時半時突然後退是一種策略，當示威者因看到有空位而上前時，警方便有理由以催淚彈驅散人群。他又說，自己也有中催淚彈，當時也身體發抖，呼吸困難，看到一班年輕人「怕到不敢動」，指摘領導人（林鄭月娥）以慈母自居，實則只是虐兒之母。

林家賢牧師指出，與現場一些年輕女生聊天時，她們都表現害怕，因認為警察開槍但不出告示。他又稱，自己與其他牧者便請求警察，若再要驅散示威者時可否作警示，惟警察竟以侮辱話語回應「叫你個耶穌落嚟見我哋」，他為此感到難過，「究竟是誰推這班年輕人上街？」

串到仆街

可以告晒
睇下中幾多條
不過就算中多過一條刑期都多數會同期執行

想問下依家告傷者個啲暴動罪如果無證據告唔告到，只係知佢哋有係現場出現

搞埋醫院真係有D過份

6c：唔係practice呢方面

基督徒

以後唔笑耶撚

我們是一群媽媽 為香港年輕人集氣

我們發起回應特首母親論聯署，不足十八小時，已有超過三萬人響應。明晚，我們號召媽媽們聚集中環遮打花園，以母親堅定的力量，為香港的年輕人集氣，讓他們知道自己並不孤單。我們一同呼籲特首打開僵局，立即撤回修例。

「香港媽媽反送中集氣大會」
日期：六月十四日星期五
地點：中環遮打花園（或皇后像廣場）
時間：晚上七時
（歡迎爸爸及其他關顧香港年輕人的朋友出席，但因路況不穩，不建議帶十歲以下小孩同行。)

Hong Kong Mothers Anti-Extradition Rally

We are a group of mothers. We rally around the young people of Hong Kong.

Our petition in response to the Chief Executive’s “Mother of Hong Kong’s children” interview has collected more than 30,000 signatures within 18 hours. Tomorrow evening, we call on all mothers, fathers and allies to gather at Chater Garden, Central. We will pool our energy together for the young people of Hong Kong. We want them to know that they are not alone. We call on the Chief Executive to break the impasse and withdraw the extradition bill immediately.

Date: 14 June, 2019 (Friday)

Venue: Chater Garden, Central (or Statue Square)

Time: 7 pm

(We welcome all who care about the young people of Hong Kong to attend. While the rally will be peaceful, due to the risk of confrontation, we do not recommend bringing children under 10).

香港人好團結

發覺淋病真係好撚好打
得罪幾多人

割蓆快到

有機會請番你食野

香港Thanos

事但 好少錢

你rich姐

盲既都可以得罪

香港愛狗

我中學miss

今次係d建制派都得罪晒，除左工賊呢d爛仔起家同民建聯呢個中共香港支部之外，其他都冇出聲，石禮謙直頭撻訂，諗返起佢之前搞法案委員會果時係咁意就休會佢自己都想拉到暑假

聽日又番工
但係冇心機做野 幾時比人炒

唱左16個鐘

除咗班傻閪廢老，狗同啲政治冷感嘅人有幾多個唔反佢

NO

黑暗兵法....特首獻頭

望到隻犬個樣 好似就快嘔血死

聽到內傷

好撚痛呀⋯⋯師父.jpg

真是識其他手足？...

星期六日和理非 星期一至五就勇武派 真係好玩

希望搞得掂個陣你隻腳仲未好返

肉腸陪我行街

me地鐵撚

咁姐係好快搞掂

樹佬

今次依單野之前邊有人估到明光社，教會，泛民，盲人會同連登仔同一陣線

又hey0手足

最估唔到係d宗教團體都反，平時聖公會、佛教呢d一早奶左共支持

星期日慳返唔洗衝 今次真係可以唱歌
星期一又衝

好波聖詩團

想知樞機出聲未

仲要二重奏三重奏咁樣唱

唔準咁話樹佬

明光社都反嘅話我覺得依個世界已經無野係無可能

香港冇左樞機，但香港教區出左聲叫佢唔好倉儲修例，輔理主教叫佢聽民意

羅馬教廷好似奶共，唔搞事都偷笑
好彩佢只係管到天主教個堆

respect了

政府修訂《逃犯條例》引來社會爭議，今日（12日）再度引發佔領金鐘行動。繼多個教會及六大宗教團要求政府三思後，連立場一向保守的基督教背景團體明光社，今日也於網站發表聲明，指出香港處於關鍵時刻，力促政府「立即擱置逃犯條例」,「官員有需要時憑良心辭職」；立法會議員勿與民為敵，而有負選民所託；促警方勿挑起市民更大情緒，避免發生流血事件
呢個世界無野無可能

【明報專訊】因應昨日局勢，基督教協進會昨午罕有召開緊急會議，出席者包括香港聖公會及天主教香港教區等7個宗派代表，會上達成3點共識，包括希望政府暫緩修例，以及約見特首林鄭月娥和立法會主席梁君彥。

愛狗可能出年拎英超 都有可能

共產黨冇宗教自由架⋯⋯

屌，共產黨乜撚自由都冇嘅

一講就諗起熱血少年軍逃兵事件

一息尚存都要同極權鬥爭到底

#AFC are confident of signing Carrasco according to @MirrorDarren

做咩tk你隊友

支那咁樣拆教堂法，又唔比團契佈道，d教會可以滅會

其實聽日係咪唔開會，開都唔會咁早開

講左唔開

今明都不開

出左通告唔開

應該係想等大家下左啖氣，件事又開始淡化先再推

驚佢無啦啦通知話一小時後開

無得驚咁撚多 一定要全體議員同意
同埋佢玩呢種手法咪咁多人衝出黎
佢依家都仲震緊
星期日又一百萬 星期一又衝擊 睇下邊個死先

日本仔

今個禮拜仲有美國法案等緊

19真係好撚憎林奠

keep住玩死佢

其實佢都係9up
佢自知冇可能
但又可以直線抽擊

我睇佢fb至少半個月前已經係咁狙擊今次修例

毓民咸下就反杯晒，成班人叫佢復出

cc台見到話警犬想賴落輔警到，同輔警割蓆
唔理真唔真，都幾好笑

呢個時候唔理你原本咩立場啦，反修例就係同路人

大劉原本JR連登仔都一致叫好

On this day in 2008: Arsenal completed the signing of 17-year-old Aaron Ramsey from Cardiff City for £4.8m, just one week after Manchester United had announced that they had agreed a fee with the Welsh club for his signature. #afc

一定要清算班警犬

撚狗

有冇咩router好用 搬屋見舊果個用左好耐毒丁唔想出街睇

金鐘有好強烈wifi

asus

12號有出加埋搬屋人到din牙

見有咩ac制式 好鬼多款 求鳩其禁舊算

班耶撚真心屈

ac 68u

果種耐力真係要有好強信仰

叫番人基督徒啦

笑死
警司都咁

復出啦屌佢老母

投訴左個警司先得唔得

比Sing Hallelujah to the Lord洗左腦

復出嘅希望同天琦道歉

出啦
以前成日j碌撚係立法會發言d片

Thx 香港牙石原來冇送貨

多一個人就係多一個人
總之各有各做 割就躝 咪屌泛民住

佢琴日都話番去準備出黎支援

大粒墨遲啲會唔會無啦啦死咗

佢隻狗大灣驅點

D 消息仲係負面...

耳邊開始有autoplay

【阿sir做野唔洗議員教？】 #我就教你睇警察通例

今日中午一班警察瘋狂喺添馬公園check人身份證、搜身，其中絕大部份便衣都無配帶委任證。自稱「呢度我最大」嘅陳警司更口出狂言，話自己話佢係警察就係，無需符合《警察通例》第20章：「行使警察權力時，必須表明身分及出示委任證」。陳警司唔熟書，就麻煩你再返學堂讀讀《警察通例》，事實上巿民提出要求，連軍裝警務人員都要出示委任證！

而當時所有便衣都完全唔配合，問極都唔出示委任證，咁樣巿民點知呢班人有無冒警？亦無法以警員號碼投訴警察濫權。當然我就有呢位陳警司全名，已經即時向監警會作出投訴，你自己諗定點同board解釋啦！

#陳警司話著件衫有個Police字就係
#相信佢都唔識有個意大利牌子叫POLICE
#著佢地牌子一定全部都係香港警察啦

佢同監警會投訴左
希望議員投訴會有用啦

正路，大家都唔會覺得佢肯撤，所以星期日要和理非一齊唱sing 哈利路亞to the lord

依家係希望外國比到壓力
多過真係佢話撤回

佢一日未肯撤就點都企得好硬，橫掂依家情況拖對我地係有着數，

其實佢地on9姐 老老豆豆
聽日開會 我就無乜力
比人休返兩日 又準備物資 星期一ready再衝過

大灣駒好似仲撐緊修例

星期日遊行最大隱憂真係跑馬，父親節都唔算係大問題

跑馬班廢老點會出黎

點知有冇啲出嚟嘅因為跑馬唔出，實有啲咁嘅撚樣

唔好話廢老
後生仔都有人琴日仲有心情賭馬賭波啦

跑唔跑馬班廢老都係唔出黎架啦

嗰啲廢中要出嘅上個禮拜自然會出啦
淨低嗰啲出到嚟都係比人圍屌

點會，星期五晚先最call到人出黎，六日大把人唔洗返工

拿狗

係
好失望 dse狗都咁

而家政府就用呢幾日做白色恐怖
搏你班香港人唔敢出黎

跑唔跑D廢老都係唔出黎啦

係喎拿子去左邊 定改左名

今日樓下有個廢老邊扯煙邊話啲後生比人洗腦比人煽動
差小小想開鳩佢波

應該係諗住用返14年個招
拖到一般人覺得煩厭屌返示威者轉頭
但佢無諗過今次支那比人揸住春袋就爆
同埋今次係影響好多國家

佢夠膽咪拖到g20開波

佢拖到7月19就玩完

原因? 放暑假?
啲中學生要出都唔係等嗰日啦

賭緊波

休會啊 屌你 大學生

立法會放暑假

辣殺 連阿po賭神都罷賭啦

Ok自膠

想睇

聽得多就慣,嘈黎都無用
唔識既就話鳩知佢
當練EQ

唔好睇少廢老嗰種硬頸

屌你仲話大學生

其實同d廢老嘈無用 佢永遠覺得自己最有道理 就算明知自己理虧都繼續堅持 死撐落去

其實星期日呢場民陣玩好大
民意戰，一少過103 萬就會開始逆轉

駁都嫌嘥時間，費鬼事睬佢

駁撚完 佢一句：屌你老母 阿叔食鹽多過你食米啦 你班傻仔俾人利用緊咋

個賽程咁撚閪
天滅愛狗

唔好諗住可以輕易改變d老野

下季有支那高有費沙
京咩牙

拎唔拎到不反對通知書
都係一個影響人數既因素

#AFC won’t have to pay $8m (Edu’s release clause) as the Brazilian national federation agreed to let him join the Gunners for free.

笑撚左

冇fraser喇

屌 又係錢
降班喇屌

美國佬提出修改香港政策法

old news了

好難多過103, 103係煲左個幾月先煲到呢堆人

其實由04年開始
美國已經成日話取消or修改關係法
04年嘈人大否決雙普選
831白皮書
議員DQ
銅鑼灣書店
但應該最終唔想放棄呢舊肥豬肉了事
睇下今次佢點搞

禮拜一

抵撚死啦咁

有冇阿叔會帶收音G黎賭馬

雨革又係有一兩日風平浪靜
六四又係咁

#AFC won’t have to pay $8m (Edu’s release clause) as the Brazilian national federation agreed to let him join the Gunners for free. Full story.

個腦全部都係哈利路亞訓唔到

林慧驊已經死撚左

今日先講句野, 仲要立場唔清晰, 你點解讀都得

一路有關注, 香港加油都可以係叫香港警察加油, 香港政府加油

我每日好失落果時都係睇呢條片
屌 點知佢自己搞成咁

好想對林鄭講聲加油，佢壓力一定好大

佢成家都好大壓力啦過左送中都好
係外國都係過街老鼠 抱擁大灣區啦

條路自己揀 仆街唔好喊

英國就99%唔會搞佢地成家D英籍架喇...由1949年開始已經率先奶共

英國

第一批承認中華人民共和國既國家, 福克蘭群島同英國隔幾萬里但照打到阿根延落花流水, 香港呢個國際金融中心就拱手相讓, 其他殖民地就BDTC而香港就只有BNO

由「賭王」何鴻燊「二房」長女何超瓊任主席的香港各界婦女聯合協進會，今日向會員發信，要求其會員團體表態是否同意參與撐修例的聯署，並表明若今日下午 4 時前沒有回覆就會被視作同意聯署。

Sing hallelujah～Sing hallelujah～～
Sing ～hallelujah to the lord ～

我發覺我身邊最撐反送中就係班高學歷同高收入既人

反而班老/平日反美嗰班一係靜左一係陰啲陰啲同情黑警家人

班老嘢/平日反美嗰班通常都唔多識字

今次我怒反cup班廢老🤣

好彩我身邊冇呢啲廢老
如果唔係，我實日日爆seed同佢哋對罵

玩某啲會識既

平時幾好

不過一講政治就跳咗掣咁

好有不祥預感

why

十一哥都割蓆

過唔過到都好
想睇林奠同警犬仆街

點都要

林奠仆街 糖照派

Marco Giampaolo’s dream signing for Milan’s midfield is Lucas Torreira but a deal with Arsenal would be very difficult to pull off, according to @DiMarzio

僧侶流

SUAREZ: WHY IT WENT WRONG AT ARSENAL

Denis Suarez has revealed he was only ever half-fit for Arsenal during his miserable loan spell with the club last season.

“At the end of the game I thought that I had torn my groin and they did a scan and saw that I had an oedema [a build-up of fluid] on the bone in my pelvis,” he told Spanish radio station Cadena Ser.

“I thought I had torn something; I was in a lot of pain. And from then on I carried on training with medication and putting up with it as best I could but I didn’t feel right and [Unai] Emery didn’t think I was right. I wasn’t comfortable.

“I don’t think I was even at 50 per cent. After 15 days of being at Arsenal, I wasn’t right. From the 16th I wasn’t even at 50 per cent.”

想同反共英雄唯唯講聲加油

子普終於回來了

朝早既子普

真係無諗過屈到咁，完全改觀晒

迷普同唯唯一樣都係我地精神領袖

依家已經唔係介意私人恩怨既時候
大敵當前，暫時回歸

cls僧侶流

阿po大和解
AP-connect

聖詩

傳教士+西班牙征服者

認真, 唔好咁諗

無論場外鬥得幾咁燦爛, 只要立法會入面過咗, 我地就係輸

暫時要諗嘅嘢得一樣, 就係點樣分配體力, 由星期一凌晨開始將立法會包實, 唔可以畀個會開得成

佢要硬過你點頂
警犬荷鎗實彈全副武裝正牌爛仔拉晒你地
建制走狗入去剪布投贊成就搞掂
佢地賤到去西環開會都仲得

盡做囉 但要有失敗既心理準備
失敗左就一定要焦土 我有樓都係咁話

唔可以咁便宜班仆街
搞死我地就自己走甩

西班牙村民

勇士加油速龍全隊斷腳死

攬住班仆街一齊死

返工

有排都唔爆閘了
波台史上第一次(?)

雨革靜左成個月

屌你老母，警犬搵劉馬車護航

唔好交多税 重估税呀

通過左樓價大跌收jo都少左

今次同雨革唔同
雨革真係有個方案”普選”
民意都叫有兩邊

今次民怨民意都超過2014
同埋有死線七月
一過左就要到十月重開立法會
連帶十一月區選同下年立法會選舉
政府好難拆

最後
兩次抗爭證明左90 00兩代都唔係垃圾
唔好再標籤分化

[真相大白] 點解Telegram個Admin俾人拉 原來係用左小米手機

屌米

我自己覺得

林鄭個日見遊行人士散得七七八八
專登十一點出聲明引起剩低個d既怨恨
引佢地衝再殺一儆百
諗住民意逆轉譴責暴力
搏d人唔敢再出
但清場手法太過火
引起更大民憤
12號情況先會失控
遠超佢地預期

個正苦永遠都錯判形勢架啦

真係唔明點樣可以得罪晒全香港人，連最保守果d團體都得罪晒

明報都反

未必
我覺得原因係林奠太睇小和理非
上次佔中你地都惡唔出樣拉曬判曬以為你地唔敢出黎
估唔到變成衝擊
之後有左魚革經驗老屈你班友暴動以為攞正牌清場
點知成班毅進犬谷精上腦亂9射蛋開布鎗
仲玩埋記者
最估唔到係外國勢力真係介入出聲
睇下11哥同老鼠成個專訪就知佢地夾係中間係幾無奈
今次真係收唔到科

連宗教團體都得罪埋
根本玩緊火

仲有老師比人拉之後
教育局仲出聲打壓
完全無腦
最和理非個班都激埋

明報食撚屎，d記者編輯辭職先轉軚

D人話佢長期請人喎
果個AD俾人放大黎講者

開鎗果d應該有order落既，佢地邊敢自己開

外國勢力同台灣問題應該先係最主要因素，依家香港無啦啦變左貿易戰籌碼同幫蔡英文助選

本身已經唔夠人，再走晒 = 執得

拎文匯大公果D文黎用住先囉
反正都奶共了

而家又話無指示開鎗
又拎個前線出黎祭旗
割蓆快到

大公文匯都係唔夠人

11哥呢d行會成員都開始割，但11哥係行會應該係爛頭卒，冇咩份量，如果民建聯都割咁先有轉機

民建聯唔好指望 之前先有人話警察做得好

都係果句 過唔過就一定要佢地仆街

民建聯都驚到仆喇
佢地咁多直選議席
103萬打個7折都70萬
黎緊兩場選舉好大穫

區選死9硬
之前雨革之後個區選連鼠王芬都死埋

我覺得到選舉班淺藍同中產又會歸番邊

所以呢家仲未敢出聲

今次中產未必會
係林奠同警犬搞到美國review條關係法
有咩閃失(樓價 經濟) 佢地食晒架

拖仔去米蘭？

無人care

DQ 哂你班人咪得

借cctvb冼志過去咪得
比藍絲打完再跪舔返

咁仲嬲 區選都DQ
區選我諗政府wfc

, 最好阿狗降班有藉口唔洗睇閪波

吹緊風又要簽乜乜書嘛好似

Vv好癲

自從連燈話fvv廢不如試林輸豪之後就場場爆seed

on9拖仔都走 呢隊波可以執柒左佢

澳元

Sauce?

速龍贏左

sky sport
拖仔想返意大利

Di Marzio: #ACMilan new coach Giampaolo's dream would be Torreira. A deal is very difficult though, if not impossible, given that #AFC has no intention of selling the player they paid €30m for last year.

MD: Malcom’s agent is set to travel to Barcelona to discuss with #FCB officials the future of his client. In Barca offices, #AFC and Spurs interest is known. Both clubs have been in contact in recent weeks.

香港勇士然就得

快手done deal支那高算啦

JM Aulas [Lyon’s President] has offered Arsène Wenger the role of a coach/ general manager but the former #AFC manager politely turned the proposal down [via @MohamedTERParis]

過去搞掂psg

真

爺爺

金剛crew

速龍贏左勇士
香港

推左唔做喎

係咪真係等愛蛇唔撈

爺爺回家吧

行會開始放風

70m上賣得過

重建核心賣得過

你而家隊波有愛狗加得果40M點執都死

放咩風?
無追

愛狗一睇就知做唔得長啦
最緊要清走班垃圾, 留返五 六個可以成材嘅新仔, 咁先吸引到好教練接下手

美金、黃金

郭文貴中左

佢up中邊個接手添喎

澳紙屌到仆街

lin

左支那高右malcom

[突發] 史墨客獲委任為美國駐港澳總領事

戶口開始見底

佢無開名 只係話個人台灣人都識
就係同台灣老公結婚個個

行會成員回應暫緩修例：政府考慮所有可能性

班毅進仔係考試失敗者 最憎考試
對住佢地播綠袖子有無得諗既然話唱聖詩可能冒犯到教徒

好似話聖詩係無問題，用聖經就出事，變敵基督

我有教徒朋友話其實你唱聖詩個用意同對聖詩個態度係好明顯
我諗呢度好多人都係半玩野咁做 唔係真係為左和平或者減低戾氣

辭左職？係咪同你有錢屋企人反左面？
對你改觀
自己小心

突發 劉馬車旺角勸學生翻學

淪落到要搵強姦犯

ON9?

美金邊度換平

最好跌破5

我啲friend 大把交稅17%都未驚

你識啲咩人咁勁要驚呀？

我地比5年前成熟

叫佢地去死啦垃圾😂

幫我同佢地講人生勝利組都唔驚死窮狗學咩人驚🖕🏻

收皮啦乞衣米蘭

ap有冇團, 想john

17%稅

葉劉唔跳船

佢d朋友未畢業唔使交稅...

佢仲想做特首

ching咁能jer得

平時最jer得果個去左衝擊

AC Milan willing to part ways with Frank Kessie to sign Lucas Torreira. The operation is difficult but the leaders of the club want to give it a try [via @NonEvoluto]

幾時會知拎唔拎到不反對通知書

拎唔拎到都去架啦 拎到咪遊行
拎唔到咪直去金鐘

權力唔係係行政長官而係法庭葉劉777點玩

以後咪撚洗碗 比d長輩圖佢睇

實有人會在意

屌你老母呀

sign你老母

我老婆都問

支那啲基建爆爆地wo

想問除淨左之後賣晒嘅股票係咪仲有息?

得幾萬蚊 想走資都得個想字

我照洗自己嗰隻
唔比位佢地入

係
但係派息都係係股價到派

做咩事

証券行仲要收你幾十蚊手續費呢

未必 鋼鐵出口仲好撚勁

咪出去幾日比屋企人周到
屌到仆街

3毛

咁大個人屌乜7

老豆紅底
老母擔心

俾我彩佢都傻
做自己認為正確既事 小心自己安全就ok

晒自己時間
叫隻G慢慢玩好過啦

直接屌柒佢
你地果代做得唔好所以我地依家要咁

冇用
我屋企人同我一樣勁固執
我由佢地屌
完全唔駁
好在水佢地做後勤

你地如果肯抗爭唔奶共唔扳建制我使出黎衝擊反政府咩

我心諗

突發立法會內務委員會直播

停左

點樣水到佢地做後勤？

....頂盡個價都係爭1%
你轉一萬先100蚊...

唔好叫G啦
今日玩左成日tinder引緊幾件警犬人妻

搵緊機會開餐
佢地老公黎緊幾日都要OT

分1個黎得唔得

所以更加唔過得

想搵2b教路點樣釣sp

我太廢d人妻好難落搭

拖120M可考慮

拍片🤣

ching做實事

黑警whatsapp sticker創作大賽

救世軍我屌你老母，一蚊不捐

香港警察 社會垃圾
人民奴隸 賣港惡賊
底層散仔毅進弱智仔
就算大學學歷都係垃圾科，無得揀先去做警犬嘅廢柴，蛇鼠一窩

仆街死啦

Dllm 真係賤種到借嚟擺下姐你自己拎撚走

今日教育屈仲發咁既聲明
證明林鄭仲未肯認輸

佢考第二都會喊 點會認輸

一陣CHECK到佢比人綠帽左

往死裡打

幫我推推我個三個post thanks ,推到越多人見到為止，
我好眼訓，想訓一陣

我做到既已經做哂，
而家要靠大家，希望大家幫幫我手
我做咁多野唔係想上位，
我只係冇辦法見到件事再失敗落去

發夢食過順利某宿舍

same 兩老擔心

警犬打女人就叻

"放心啦你兩個, 通過左一定冇得抱孫"

我換住10m先

10,000,000

依度d清閒閒地都幾十m身家

波台10m = 10 萬 ==

真
成日講去邊度旅行食好西

Lucas Torreira: “I don’t know if there are many things that I enjoy [in England]. I think it was better in Italy. England is a totally different world, a very large country. The language [barrier] has stopped me to be to relate with my team-mates & people. It is very difficult.”

係咪想走

屌撚狗立法會

金鐘添馬公園物資站劉馬車搞破壞，屌鳩捐物資人士同埋搞阿婆，要求附近啲人增援，傳開去唔該

簽2件森多利亞黎就唔會想走啦
咁就有朋友

前排先有手足去牙菜拜薑睇轟仔奪冠

立法會波叔又做乜鳩

唯唯vs車車

幫手些牙長輩圖俾家中廢老啦

長輩圖真係好撚有用...今朝係咁發出去, 有深藍親戚話"唔怪得啦,咁背後插阿爺一刀"

講真 睇個勢真係好撚似雨革⋯⋯

戴蛇會否再出黎

不停放風 又係咁拖
拖到民氣散哂 71前就突襲三讀

呢家爭一個leader

A米拎>50m+keisse嘅隨便

on9

阿狗等左咁多年先有個似樣防中
你而家話賣 都唔知幾時先買得返

其實想當年我係支持袋住先一人一票選特首
至少我有權去揀個政府先
至於提名委員會果度 梗係盡量去令飯民有機會選到一個出黎
一步一步去做
兩害取其輕 至少當年會選到胡SO叔叔出黎先

Arsenal transfer news: Club close to agreeing deal for European wonderkid Markus Schubert

Arsenal are closing in on a deal for German goalkeeper Markus Schubert.

The Dynamo Dresden keeper, rated as one of the best young keepers in Europe, is set to join Arsenal on a free transfer this summer.

Schubert is rated by sources in Germany as a modern “footballing” goalkeeper, similar to Arsenal first choice Bernd Leno. Schubert, who turned 21 yesterday, has been pencilled in to be the long term understudy and challenger to Leno.

已經睇到有唔同，佔中個次好多人都覺得袋住先係可以接受
今次就連建制都陰啲陰啲反，加埋美國又做野，拖下無壞嘅

收皮啦曾俊華溫水煮蛙

認真 星期日我好多朋友都仲係出黎
不過我無講過我呢個星期夜晚又係到 衝出去朝早又同肉腸在場 唔做乜鳩

變成點都好 出左黎先講 唔出無野好講

on9 幾百億未出頭？

因為今次係通過左就影響到好撚多人
14年係爭取唔到就無任何改變

三個入面我得胡國興真係想要，不過依件擺明陪跑

free

我而家都係咁話
如果只係比689同777香港人揀
起馬可以投200萬白票/廢票抗議

波叔癲左

至少識玩公關先
你睇林奠就知做人無公關真係仆得街

佢相對溫和 好多野都有得傾
至少做財政司時有打過狼狗2巴

曾俊華只係香港人太僧恨689 懷念煲太僧 先覺得佢好
實際上 佢一樣係舊屎

咁對比而家 都好多謝林奠令港人團結既
真係we connect

是但啦，起碼個政綱幾好

Um 我唔識講啦 只希望唔好有一日覺得777比以後既特首仲要好

聽過有人講689好過777真係好撚嘔心

政綱=鳩up
執行到幾多先係重點

同選立法會議員一樣道理

[突發］鄺囝已經趕去救世軍果到

我用全身所有洞穴保證佢會立23 條

牙鄺屈到

食屎狗場仗都未完就捐曬d野走

邊個上場都係咁
只係咀面有無咁黑人僧

我亦保證薯片拉一派打一派,
懶貼地香港死得仲快

救世軍比人踢爆過賣衫自肥嫁啦

今日終於開返工

有個疑問
個個都想啲黑驚辭哂職
無哂黑驚之後邊個捉賊

#AFC is one of the clubs interested in Suso.

無 但老屎忽個班點會走
其實玩大d 有人7月20 去見工個d全部影相起底
見都起

又捉你遊蕩喇

勁撚過簡迪

70% of Earth is covered by water, the rest is covered by Roy Kwong

呢幾日嘅鄺囝，算唔算係逗住型議員？

BBC 記者撚狗咁撚

剛剛係藍田地鐵見到好大班ptu企哂係月台擺哂pose
有無手足知咩事

驚人插水 驚弓之鳥

倪晨曦都出聲

上網鳩簽就話有80萬
出黎有晒影片有相就話得20萬

香港d 廢老就呃到姐
係外國邊有人信，當人弱智牙

睇完
仲開網頁俾佢睇大陸無報導

法治國家100%入罪率

冇可能辭

絕世荀工

咁佢負責咩

答外國勢力果度幾尷尬

可能back up plan 推佢上特首

公民黨黨魁楊岳橋表示，民主派只會接受政府撤回修訂《逃犯條例》草案，認為暫緩修例並無解決問題，要求政府盡快宣布，又指不能信任坊間的報道及謠言，必定要由政府作出宣布。

Football London: #AFC plan to offer new deals (could be in excess of £200kpw) for Lacazette and Aubameyang to keep them at the club with talks set to take place this summer.

Freddie Ljungberg has signed a new contract at Arsenal for his new role with the first-team, with an official announcement expected today or Monday. [@DarrenArsenal1] #afc

【Now新聞台】立法會下周一及周二（6月17日及18日）沒有會議舉行。立法會主席梁君彥原訂於下周一及周二加開會議，審議《逃犯條例》修訂。

星期一 星期二 立法會取消會議
開始縮了

佢未必想俾d人遊完留係垃圾會外面

星期日同一再黎多下critical hit
除左徹回唔接受其他結果

Po 9 見字wtsap / tg我

Po dog

Pob

Add jor

唔好掉以輕心 票債票償
清算林奠黑犬

Btw Add黎做咩？

路狗黎？

😂😂

完封咗佢？

唔玩了 你地真係自己小心d 大個班睇住阿po d傷殘仔呀

路ching終於玩完膠了

林奠八點又出嚟

講笑話比你地聽

咁就好

解扑了

佢真係咁樣講？痴撚線

好明顯想拖 拖到香港人冇左團火

專心炒樓 其他野唔關我事

似突襲多d 好似話預早1hrs 通知就可以

佢d專訪咪係咁講

道氣好易散同埋不和會浮上面

[member]想去順利dsq g持god shoot hand[member]

屌7左唔巧推

佢之前真心架 而家話係玩膠你又信

係 我話屌你老母刀係真心

公開他人身份證係犯法嫁

好似公司d同事: 依單野唔係我跟開

篤灰清理門户先

小心牙

[各位睇路] 大規模網絡搜捕開始了

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

狗

[各位睇路] 大規模網絡搜捕開始了

算啦話曬一場手腳

全ap gbo
無腳唔俾去

我聽返黎咋 要問6c先知有無

過左條例先篤

AP手腳最叻割蓆同背刺

身份證唔知點起出黎
正路唔會一家人都放哂上網掛
應該有啲朋友 或者啲同事篤出黎?

呢樣你醉勁

我個弱智表弟係外國用我ac post唔關禾事牙

Cap左路狗張圖
贏左場仗就篤佢灰了

屌你老母

唔知
但係路狗

完左件事 我請窮撚大家gbo
窮撚定義 我定

Me

我了

me

快手1001 啦 屌矛追post 撚知貢多咩

Me公認全arpo 最窮

西咸24m就買到Fornals

fm幾好用

係

久保建英to皇家馬德里

痴線

蕭若元：我認為今次會勝利，會撤回既！

屌你出小句聲啦

2m only

簽黎踢U21

皇馬已經豪洗左3億

已實名背刺

得夏世三28歲
其他都好後生
儲左兩季彈藥

住公屋應該算掛?

關我撚事

一撚定有我份 拍定手先

How much

美帝快d出手啦

心中富有唔計

人地國內修例 關你中國撚事咩

牙po個個身心健全 冇傷殘仔🙄

我好空虛寂寞凍

多謝ryo蛇

留名有份

有手足前排無左隻腳

呢位手足講真說話

鄺神攞返哂D物資

做物理治療好多囡囡

Amilk如果今次事成, 會唔會考慮找數

鄺仔

香港山齊士

我們是一群媽媽 為香港年輕人集氣

我們發起回應特首母親論聯署，不足十八小時，已有超過三萬人響應。明晚，我們號召媽媽們聚集中環遮打花園，以母親堅定的力量，為香港的年輕人集氣，讓他們知道自己並不孤單。我們一同呼籲特首打開僵局，立即撤回修例。

「香港媽媽反送中集氣大會」
日期：六月十四日星期五
地點：中環遮打花園（或皇后像廣場）
時間：晚上七時
（歡迎爸爸及其他關顧香港年輕人的朋友出席，但因路況不穩，不建議帶十歲以下小孩同行。)

Sorry sir都出聲想洗白...

想去睇年輕的媽媽
媽媽加油

陳健波未食藥：就算每年有200人拉上大陸，都係0.000幾%香港人之麻

助攻

有傳林鄭月娥今晚八點見記者
1930更新：行政長官辦公室否認此事

彈出彈入

Me 真窮

田北俊（James Tien）
8 分鐘 ·
致自由黨立法會議員及全體黨友

關於修訂逃犯條例為香港帶來的連場衝突，我再次呼籲黨內各位議員支持擱置修例，刻不容緩。

我們一起經歷很多風雨，你們也是有良知的好友。我相信你們可以在這艱難的時刻，為香港市民打下一支強心針，令大家在這遍我們熱愛的土地上繼續樂業安居。

田北俊

佢投票點先

講咁多最後投讚成咪又係食屎狗

佢無做議員喇
03年係佢辭任行會成員+拉大隊反對23條

佢冇得投

原來咁多人唔知田大少已經無做
佢想讓位比閪仔李梓敬不過D 票過唔到...

呢件事果然令好多政治冷感既人留意新聞

田二少應該都係跟大佬頭

二少都唔鍾意佢啊哥
同埋都唔同黨...

咁多人唔知田北俊唔係議員

Mtr仲多啱啱食完飯行過 有個OL著件連身裙露半個奶出黎so擾我

佢同阿哥打對台

有d誇張

鄺神係香港簡迪
仲有金判坤同電話佬

慢必fb: 為免消息混亂，經向秘書處了解，新聞稿內容只是未知主席何時恢復會議，所以星期一和二只是未有會議，而不是取消會議。 #請留意後續發展

我腦殘

泰博

我得米五....三級殘廢

邊有咁少頭髮

外面風大雨大
阿狗狗竇始終是避風港

咁佢都幫過好多人解圍，點都要俾返個credit佢

阿po手足今晚同聽日好好休息
記住大家都要安全等ryo蛇請食gbo

大學生唔知立法會會放暑假無份

擱置

鼻祖都覺悟，唔再割蓆
連阿po都有大和解

暫時傷殘手足好波

食雞骨啦

諗住笑人，點知個原因真係放暑假

以形補形

手機版fm好撚廢

Ciro Venerato of @RaiSport: “Ospina will join Napoli. There is already a gentleman agreement with #AFC. Napoli will pay €4m as previously agreed in the contract.”

Darren @DarrenArsenal1

Freddie Ljungberg has now signed a new contract with the club for his new role. Announcement expected, possibly today/Monday

呢幾日fm都冇心機玩

有不反對通知書了

乞衣價

大家好好休息，616再上過

佢唔出都係會照出

希望每個手足都平安無事
Ryo蛇真人好大隻 見到佢直都變基

好似有手足屋企人會考慮呢一點

果次見到佢

楊雪盈 在灣仔區議會動議譴責香港警察濫用暴力，十幾個同事一係無覆機，一係咁講：

黃宏泰議員（司徒拔道）拒絕和議：呢件事有好大爭議，我諗我要啲時間了解下。
李均頤議員（大佛口）拒絕和議：恐怕今次唔得啦。
鄭其建議員（軒尼詩）拒絕和議：如果會議沉悶我隨時會離席，所以唔好揾我和議啦。

屌你老母三腳狗jer9我

成班垃圾

阿po坦克

有不反對通知書快d叫埋你d fd啦

真係we connect

唔關事 佢久唔久就入黎扮可憐r水吹

真成日叫春

真，唔係同路人

［點解無人講］有好大班媽媽係遮打花園集會反送中！

好撚屈

無錯

keep 住夜訓早起食無定時
最近暴瘦左5kg

我瘦左十磅....

最憎人係阿po 叫春 當呢到日記

你仲有得瘦

你同我都已經好瘦

我今日上磅得返97磅...

Baby kingdom 同連登都和解

咁唔好上前線

If not me then who
If not now then when

西咸買左黃潛個fornals

CN24: Despite Ospina playing one games less than the 25 required for the €4m option to buy to be activated, Napoli have decided to pay the amount agreed with #AFC anyway. News already confirmed by Napoli officials.

個爸爸話
個人唔係金鐘
個心都係金鐘個到

everyone but not you
please

屌你

有矛中文翻譯

禿頭狗

快d幫路9推爆po

曹君如

我不入地獄 誰入地獄

快入 加油

屌你又話移民

九龍區移民去香港區

搬入半山 做左老細搵好多

Ztore

Ligue 1 will be renamed "Ligue 1 Uber Eats" for the 2020/21 & 2021/22 seasons

我討食症 長期below50kg

香港無暴動,只有暴政

葉劉淑儀：無聽聞政府打算撤回修訂逃犯條例

葉劉係咪同777好撚大仇口

件棄婦擺明未放棄做特首

佢當年被逼落台，依家都要人地同佢一樣下場

今次陳維安都要清算

由包二奶到依家句句都聽到人扯火

方丈仲懷恨在心，唔撚抵得呢個女人做佢做唔到既野

呢條仆街一早要清算啦

仲要Uber Eat外賣match ball入場

其實兩條友都六十幾歲
仲要同一間出身
一樣咁有野心

仇狗真係痴鳩筋
乜撚都有得講

7婆要證明自己勁過葉劉，
葉劉又要整死7婆證明自己勁過佢

葉劉想做第一個女特首

葉劉係初期係幾得民心既曾經
五十歲未夠做局長
統領六萬紀律部隊,三分一公務員

最痴鳩筋係竟然仲有人聽佢

23

我都幾肯定佢做嘅仲衰過林奠

23條一舖清袋

你幾高

仲可以有二千人聽

小妹140

咁我認真啲講下

大家有無出過黎抗爭? 有無聽過逗住全隊
我就同過一個議員出過, 無身形無高度, 佢唔係好打得, 又唔係最勇
但基本功好札扎實, 辯論, 道歉, 保護, 樣樣有, 而佢可以係成場零失誤, 你唔洗幫佢, 但佢會衝過黎幫你
我自問都出過好多抗爭, 但如果對手強, 難免會怯場緊張
但有佢在場, 你會好放心, 可以發揮返自己水準, 自然成堆義士生哂

樹大有枯枝

舒服

有鳩小妹

過百位中學校長聯署 呼籲港府立即擱置修訂逃犯條例

逗住

雲海又有料爆！！

雲海

星期日帶埋個仔出黎？

唔自爆170-175

瘦過女人

我都唔想 一直想試下飲奶粉 但又怕唔健康

屌你班仆街食極唔肥

痴撚線 我係啲醫生真係搞大佢

你係咪食好多飯?

真
Mk瘦撚到

想問183cm 175磅 算唔算大肥仔

一般 日日胃口都唔同 有時真係厭性症一日兩餐咁

1001